入科大 悔終生

如題

又chur 又無女 又爛grade
讀科大 有咩意義

有unibar天天賣醉

毒撚唔識去unibar

Agger
讀左三年 除左考試未去過unibar